\begin{aufgabe}{Ausflug in die Welt zweiter Ordnung: Arithmetische Komprehension}
Das System~$\ACA_0$ erhält man aus~$\PA$, wenn man eine neue Sorte~$U$ (gedacht
für Mengen natürlicher Zahlen) zusammen mit einer Relation~$({\in})
\hookrightarrow N \times U$ einführt, das Induktionsaxiomsschema durch das
einzelne Axiom
\[ \top \seqs \forall X\?U\_
  ((0 \in X \wedge (\forall n\?N\_ (n \in X \Rightarrow s(n) \in X))) \Longrightarrow
  (\forall n\?N\_ n \in X)) \]
ersetzt und dann das \emph{Komprehensionsaxiomsschema für arithmetische Formeln}
hinzunimmt, also für jede Formel~$\varphi$ von~$\PA$ das Axiom
\[ \top \seq{\vec x} \exists Z\?U\_
  \forall n\?N\_
  (n \in Z \Leftrightarrow \varphi).
\]
Zeige: Eine Sequenz über der Signatur von~$\PA$ ist genau dann in~$\PA$
ableitbar, wenn sie in~$\ACA_0$ ableitbar ist.
\end{aufgabe}
